想煽動個mk仔同個支那仔

之後一炮過炒兩件,有無好方法

食哂佢地條女

同mk講：支那話你條女好淫
同支那講:mk話你條女好正

同mk講：支那話你好淫
同支那講:mk話你好正